我男朋友既最好兄弟摸我，我好難過

聖誕節男朋友家開p叫左十幾個佢由細玩到大既朋友，大家都飲左好多同撞哂酒。
我見有啲攰反左入房訓，我係勁易醒既人，我訓緊個時，feel到有人開門，揭開張被訓入泥，然後揸我個胸，我下意識以為係我男朋友唸住擰轉面攬住佢，點知係佢最好既兄弟A，我即刻推開佢，A即刻走左。我呆左幾秒即刻喊同叫我男朋友，男朋友即刻叫哂所有人走，我喊左好耐，因為勾起我以前既陰影
到第二朝，A主動sd信息俾我男朋友話佢琴晚斷左片，飲左好多，記得我係床到推開佢，之前既所有事都已經忘記哂，同我男朋友講對吾住。我男朋友問反我，佢可以點做。其實真係可以做啲咩，A同男朋友講想我搵我當面道歉，我好吾想，吾係道左歉，件事就完？我真係好吾開心。我吾信飲醉酒可以做呢一連串既動作，酒醉三分醒。A都有sd信息俾我講對吾住，話無心，亦都吾想失去我男朋友呢個朋友。而更加失望既係點解我男朋友無係因為呢件事做岀任何動作，我知佢好難做，因為A同男朋友佢地爸爸媽媽係互相既契爺契媽。再同我講吾通要佢報警。我好吾好吾開心，我可以點做。我一唸住就忍吾住喊

吾你老母

可以點，除左原諒佢，你冇其他選擇，以後小心點啦

5p 應有此報

gay

最憎d女就係咁

Gay

屌樓主你喺第到dup過黎既

摸翻佢

今朝Facebook 咪po過

吾你老母咩
死番5p啦
負皮上一頁

我刀試過好似朋友A甘

Ok

既然有心結，報警最好

點原諒 下次再過份點算

人渣！

吾你老母咩

後尾仲媾埋我兄弟條女🙈

轉帖都講聲啦

Ching ho ball

屌你老母 死人渣狗公

真心回應

分手、報警

有哂訊息做證據

原帖在此

真人真事

Show Blocked User - Hazard10

Jm 振作，叫你男朋友絕交啦

吾你老母，你射返落佢個口當打和啦！

你同男朋友幾耐呀？如果感情唔深，就分手吧。
1. 你男朋友唔可能做啲咩，因為佢地關係咁複雜，唔通報警拉佢咩
2. 佢同你男朋友咁好，即係以後都好多時候會見到佢，你真係可以放低咩？而且酒醉3分醒，做得出依啲事唔方係好人啦，以後更過份點算

吾你老母
諗唔到咪叫你男朋友同佢隻抽囉

樓主有無扯旗先

高手在民間

轉貼都唔落鼓油，同偷圖夾帶有咩分別？

吾你老母
5p識啲人係咁上下

有下面唔摸摸上面？

5P抵死

我吾開心牙 出泥飲野好吾好？

比我一定絕交話知你幾多年兄弟
醉酒根本仲有意識
自己兄弟條女都咁搞，擺明當你冇到
不過唔會報警啦，念在咁多年朋友如果條女堅持要報先報。

敢*

一人射一次無數啦咁撚小器-_-

我都好想摸你

你有冇諗過其實係你整臭人地對手

樓上仲有人真心回應

字都未識打就抵撚你死啦

肥仔波我都想揸

啲廣告真係冇得輸

Btw 吾你老母

死mk妹 吾你老母閪咩真係嬲嬲哋

我女朋友既最好姊妹唔摸我，我好難過

收返朋友A錢囉

btw blocked

你d港女塊西都任人插嫁啦 而家摸下波仔咁大反應？ 食屎啦5p港女 吾你老母

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

揸撚爆你對波

吾你老母
牙你老母

3萬蚊過夜啊

清個肥仔波刀幾大

啲女呢個時候就識講酒醉三分醒

Gay post

可以去死

泥你老母

刀你老母

互射左幾多次？

一按起底制
又5p 又高登打手 block ed

我係你男朋友會同個個所謂fd反面，君子之交，對人條女有非份之常已經係大忌，仲要掂埋，呢種人唔可信，本身點老友都會絕交。